Die einzelnen Punkte der Anforderung bestehen aus 3 Zeichen.
Im folgenden Abschnitt wird die Zusammensetzung der Codierung erklärt:

\begin{itemize}
    \item[1.]  Zeichen
    \begin{itemize}
        \item \textbf{M}ust-have
        \item \textbf{C}ould-have
        \item \textbf{N}ice-to-have
    \end{itemize}
    \item[2.] Zeichen
    \begin{itemize}
        \item \textbf{P}ipeline
        \item \textbf{M}obile App
        \item \textbf{W}ebseite
        \item \textbf{G}emeinsam
    \end{itemize}
    \item[3.] Zeichen ist eine aufsteigende Zahl, um die Anforderungen voneinander unterscheiden zu können.
\end{itemize}

\begin{itemize}
    \item Entwicklungsprozess und Automatisierung
    \begin{itemize}
        \item Must-haves
        \begin{itemize}
            \item Pipeline
            \begin{itemize}
                \item[MP1] Als Entwickler will ich, dass beim Einchecken der Code Style überprüft werden soll, damit der Code für alle Entwickler gut lesbar ist.
                \item[MP2] Als Entwickler will ich, dass beim Einchecken eine statische Codeanalyse durchgeführt wird, um das Einbauen von Fehlern zu vermeiden.
                \item[MP3] Als Entwickler will ich, dass beim Einchecken von Code Tests automatisch ausgeführt werden, damit Fehler früh erkannt werde
                \item[MP4] Als Entwickler will ich eine sichere Verwaltung von Zugangsdaten für den Build Prozess
                \item[MP5] Als Entwickler will ich eine sichere Verwaltung von runtime secrets wie z.B.\ für Datenbankzugang zur laufzeit
                \item[MP6] Als Entwickler will ich eine Testinstanz haben, die automatisch bei Änderungen im Code aktualisiert wird, um Tests im Produktivsystem simulieren zu können.
                \item[MP7] Als Entwickler will ich, dass einzelne Teile des Systems getestet werden, um die korrekte Funktionalität einzelner Teilsysteme zu überprüfen.
                \item[MP8] Als Entwickler will ich, dass das gesamte System getestet wird, um korrekte Zusammenspiel der Teilsysteme zu überprüfen.
            \end{itemize}
        \end{itemize}

        \item Could-have
        \begin{itemize}
            \item Pipeline
            \begin{itemize}
                \item[CP1] Als Entwickler will ich, dass beim Einchecken security checks durchführt werden, um Sicherheitslücken zu vermeiden.
                \item[CP2] Als Entwickler will ich ein automatisches Deployment für das Produktivsystem, um manuelle Arbeit zu ersparen.
            \end{itemize}
        \end{itemize}

        \item Nice-to-have
        \begin{itemize}
            \item Pipeline
            \begin{itemize}
                \item[NP1] Als Entwickler will ich, dass es ein Monitoring für die Systeme gibt, um Probleme während des Betriebs identifizieren zu können.
                \item[NP2] Als Entwickler will ich, dass Logs zentral gesammelt werden und auswertbar sind, um Probleme während des Betriebs auswerten zu können.
            \end{itemize}
        \end{itemize}
    \end{itemize}

    \item Software
    \begin{itemize}
        \item Must-haves
        \begin{itemize}
            \item Mobile App
            \begin{itemize}
                \item[MM1] Als Nutzer will ich Bilder von meinem Handy hochladen können.
                \item[MM2] Als Nutzer will ich Bilder in ein Album hochladen können.
                \item[MM3] Als Nutzer will ich Zeiträume als Events anlegen.
                \item[MM4] Als Nutzer will ich, dass während eines Events automatisch alle Bilder in ein Album hochgeladen werden.
                \item[MM5] Als Nutzer will ich, Events mit anderen Nutzern haben können.
            \end{itemize}
            \item Webseite
            \begin{itemize}
                \item[MW1] Als Nutzer will ich Bilder aus meiner Galerie anschauen können.
                \item[MW2] Als Nutzer will ich Bilder aus meiner Galerie zu Alben zusammen fügen können.
                \item[MW3] Als Nutzer will ich Bilder aus meiner Galerie löschen können.
                \item[MW4] Als Nutzer soll es möglich sein Alben zu löschen.
                \item[MW5] Als Nutzer soll es möglich sein Alben umzubenennen.
                \item[MW6] Als Nutzer soll es möglich sein Alben mit anderen Nutzern zu teilen.
            \end{itemize}
            \item Gemeinsame Funktionalität
            \begin{itemize}
                \item[MA1] Als Nutzer will ich mich von unterschiedlichen Geräten an der Anwendung anmelden können.
                \item[MA2] Als Nutzer will ich andere Nutzer zum Teilen von Medien hinzufügen können.
                \item[MA3] Als Nutzer will ich Gruppen erstellen können, um mit den Gruppenmitgliedern Medien teilen zu können.
            \end{itemize}
        \end{itemize}
        \item Could-have
        \begin{itemize}
            \item Mobile App
            \begin{itemize}
                \item[CM1] Als Nutzer will ich einstellen können, ob der Upload über mobile Daten geht.
                \item[CM2] Als Nutzer will ich, dass der Upload fortgesetzt wird, wenn es zu einer Unterbrechung kam.
            \end{itemize}
            \item Webseite
            \begin{itemize}
                \item[CW1] Als Nutzer will ich Bilder hochladen können.
                \item[CW2] Als Nutzer will ich Bilder mit anderen Nutzern teilen können.
                \item[CW3] Als Nutzer will ich Bilder nach verschiedenen Kriterien filtern können.
                \item[CW4] Als Nutzer soll es möglich sein Alben umzubenennen.
            \end{itemize}
            \item Gemeinsame Funktionalität
            \begin{itemize}
                \item[CA1] Als Nutzer will ich Bilder mit Tags versehen können.
            \end{itemize}
        \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{itemize}